【聲色犬馬片】網傳「細哨」1晚3女陪瞓 同美女selfie相流出

【聲色犬馬片】網傳「細哨」1晚3女陪瞓 同美女selfie相流出
建立時間 (HKT): 0822 18:00

巴西前國腳「細哨」朗拿甸奴（Ronaldo de Assis Moreira）上周六（19日）率領的南美明星隊到中國，與費高率領的歐洲明星隊於寧夏銀川賀蘭山體育場進行一場表演賽，最終，細哨的南美明星隊慘敗4:1。除了比賽，細哨在中國的聲色犬馬行程卻引人入勝。今日有網民大爆細哨在中國期間耍大牌，包括堅持要食薄餅，最終要記者苦等兩個小時，更一晚召來三名女郎度春宵。

隨即網上流傳一段疑似朗拿甸奴在一夜店包廂的影片。長約數秒的影片見，一名貌似朗拿甸奴的男子在強勁音樂下擺動身體，身傍更有多名身材火辣的美女，枱上更有無數酒杯。

除了包廂影片，網上再有網友爆料，指朗拿甸奴剛剛抵達銀川，便問翻譯網上哪裏有姑娘陪睡。隨後一張朗拿甸奴半裸和一個中國女孩的合照也在網上瘋傳，該張照片疑似在酒店房間內所拍，女方當時身穿制服，有人估計兩人可能在玩角色扮演。

亦有知情網民透露，細哨在中國參加活動和比賽期間，不僅「發脾氣、不配合」，更因為堅持要食薄餅，而不離開房間，讓樓下記者和工作人員苦等兩小時。

轉貼自:

講真，世上無咩球員有資格咁囂，但佢係其中之一囂得起既

吹大左啦，講實力c朗美斯勁過佢

RIP

佢全盛實力應該近15年只差過c朗美斯

但prime得2季

個人認為近15年

美斯>C朗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>咬人蘇(痢時代兼頭2季疤)=細哨prime>>RVP(阿最後2季，曼第1季)

中場版阿祖安奴

佢最重要係有球味同個人特色

保持水準都係實力既一種

朗點都勁d啦
淨係係路同隊證明過自己
同國家隊榮譽
小花有得揮？

仲要咬人蘇
拖舟02年都仲踢緊

講榮譽無意思，我係講緊影響力同實力，美斯一定勁過C朗

咪打飛機啦，皇馬6季得一個聯賽

多得佢唔少

你覺得

細哨當年風頭屈過美斯C朗加埋

岩岩先自己講唔計榮譽

咬人蘇》拖舟都講得出

咬人狗carry一隊垃圾鬥到最後英超直路

無射12碼，聯賽30+18，真心勁過施丹

施丹係皇馬帶住一堆星得1個西甲

鬥到最後直路都有得j

出世冇耐? 拖舟千禧前係祖記、法國國家隊個影響力係咬人狗可以比? 06年國家隊復出踢世界盃都可以撚到巴西國家隊狗咁(無意話巴西廢,不過個場拖舟真係盡顯球皇級)
搵個前鋒同中場鬥入球量?

世界杯決賽入到三球先同施丹比啦

疤狗係咁
小花除佐俾沙維carry 有咩料到
南美國家盃智利都屌打佢

所有美欺贏過既
拖舟 斯朗都贏過
拖朗贏過既 美欺就未必喇

我淨係講對利華決賽世界波
咬人蘇有邊場big match 有咁carry
國家打呲插水搏12碼

祖記 5季2意甲
皇馬 5季1西甲

國家隊比賽得幾場，根本談不上穩定

如果佢真係咁有影響力，唔會生涯得3個聯賽冠軍

唔好同我講當年意甲競爭大，當年c朗係英超競爭仲撚大，一樣屈晒機

講得難聽d
拖舟依家復出都勁過疤條中場啦

又講左去C7 VS 小花...之後仲講埋SO9 拖舟....

咁又唔好咁講
的確我認為足球技術上技巧上美斯都係高過牙朗既
但牙朗既努力同好勝亦都令佢達到球皇級層次

淨係講全盛期只有美欺可以同細哨鬥
全盛期既細哨真係好似無野做唔到咁

數據輸撚晒啦

真係出世冇耐

老鼠dse雞黎

又講歷史上誰人可以巔峰十年以上

朗巔中巔(曼後尾2年-皇頭2年) 都好屈
遠射罰球過人無所不能

拎SO9同拖舟比真係好侮辱

根本c朗美斯 依2個已經超越晒所有舊人

除非高俅勉強有得比，踢波踢到做大官

介唔介意講下你中幾？

二...
應該最多係升中二

老鼠條傻仔中四

中四邊有可能咁ON9

尼馬>古天奴>李華度>白必圖>大哨>細哨

吹撚到

夠氣踢90分鐘先啦

咁都引到戰

咬牙勁過細哨都講得出,不如你話歐偉倫同佢同級

踢45 贏3:0, 再換個防中入黎

撚下中超球王保

喂喂喂，佢地識鬼邊個歐偉倫呀

古天奴 你係點比較

而家啲賤種蝗咁撚弱智嘅，連老鼠都比佢老屈做疤狗

可能計緊依家

比左啦，06個陣咪比施丹屌打